1. Як можна оголосити змінну у Javascript? - let, const (var застаріла)
2. Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)? це тип данних "строка" створюється за допомогю "" або ''
3. Як перевірити тип даних змінної в JavaScript? за допомогою виклику typeof 
4. Поясніть чому '1' + 1 = 11. відбуваєтся конкотенація і 1 наче склеює другу, і тому что "1" це стрінг